大家平時用咩方法買condom

我想試下用黎打丁，好似易打理啲，但又唔敢去買，聽人唔知邊到有團購，是咪真

上網買

買condom 打J咁有米

有常識都知唔會啦

入去萬寧
用手畀錢
屌年中有幾百萬個人買condom啦
鬼認得你咩

有時太大輸出搞到周圍都係

好驚個姨姨笑咪咪咁望住我

直接買
日日都咁多人買
撚有你理你

咪係，擺得響度就預人買㗎啦，放膽D，你未免諗多咗

直接買啦, 屌你
咁都驚青, 你個樣係咪毒到仆街會比人記得呀

溫馨㮛示：有隻套係冇潤滑液㗎，方便清理

買飛機杯啦

想問人生第一次應該交比邊個套好

唔好叫我唔戴

用保鮮紙囉

用保鮮紙

Sagami 0.01/0.02

叫條女去買

賣二手嘢嘅group

你唔好話射撚穿左個天花

首先個套要冇油

專揀靚女收銀去買domdom

然後再對佢淫一淫笑

性事良品

成手油有幾易打理吵